{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27347",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 더클럽호텔(구, 더 베이 클럽) 기장연화리점"
    },
    "text": "釜山機張ザクラブホテル蓮花里店は、釜山機張ザベイクラブホテルから商号名が変更されたホテルです。 このホテルでは安らぎと余裕、ロマンと愛があふれる雰囲気を感じることができます。 環境にやさしい素材とインテリアでお客様の満足と癒しのためのサービスを提供します。 客室は全部で50室で、家具や寝具類の破損に対する損害賠償請求がありますのでご注意ください。 また、宿泊基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生することがあります。 駐車施設はタワーや路面駐車場を完備して便利に利用でき、最高級アメニティや無料朝食など様々な便益施設を提供しています。 ただし、宿泊施設内のペットやペットは同伴できません。騒音や未成年者の男女同室での宿泊も制限されます。 物品の盗難や毀損の場合、損害賠償が請求されますので注意が必要であり、檜風呂の使用制限と退室後15日以内に遺失物保管ポリシーがあります。 周辺には美しいブルーオーシャンナイトビューやゴルフ場、大辺港など様々なアトラクションがあり、宿泊施設の価格に比べて満足度が高く、おすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの商号名が変更された理由は何ですか？",
            "answer": "釜山機張ザベイクラブホテルから商号名が変更された理由は現在の情報がありません。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "客室は全部で50室あります。"
        },
        {
            "question": "家具や寝具類の破損に対する損害賠償請求がある理由は何ですか？",
            "answer": "家具や寝具類の破損に対する損害賠償請求は、宿泊施設の財産を保護し、お客様に快適な滞在を提供するための措置です。"
        },
        {
            "question": "宿泊基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊基準人数を超える場合は追加料金が発生し、具体的な金額については公式ウェブサイトやお問い合わせ先にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。具体的な金額については公式ウェブサイトやお問い合わせ先にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設はタワーや路面駐車場を完備しており、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットやペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設内ではペットやペット同伴はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での騒音や未成年者の男女同室での宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内では騒音や未成年者の男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損の場合には損害賠償が請求されるのですか？",
            "answer": "はい、物品の盗難や毀損の場合には損害賠償が請求される可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室後の遺失物保管ポリシーはありますか？",
            "answer": "退室後15日以内に遺失物の保管ポリシーがあります。詳細は公式ウェブサイトやお問い合わせ先にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアトラクションがありますか？",
            "answer": "周辺には美しいブルーオーシャンナイトビューやゴルフ場、大辺港など様々なアトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはおすすめですか？",
            "answer": "はい、このホテルは宿泊施設の価格に比べて満足度が高く、おすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 573
    }
}